做一個愛國愛港好青年，實行以紅制藍

同志們，辛苦了！
人民萬歲！

作為同志，我們一向愛國愛港，擁護一國兩制！
朋友你知道嗎？我們不當藍絲的原因──因為其實我們是紅絲！

近來很多同胞在問革命人民的主腦到底是誰？

答案就是人民了！

我們的核心精神領袖就是偉大的紅太陽毛澤東主席！
沒錯，毛主席是革命人民心中的紅太陽！

毛語錄就是我們的必讀課文！

其實有好多思想、態度、戰術值得同志們學習！亦好勵志！
各位同志有時間就該好好學習毛主席思想！

向身邊的長輩、朋友、後輩宣揚毛主席的訊息，人人都可以是紅太陽！
毛的傳人一生平安！認同請分享！

不要再做藍絲了，只顧自己生活有否受影響的人，卻不理國家人民天下政事，連毛語錄都沒看過的你們，連毛主席的思想也不懂，對國家、香港事務沒崇高的理想，你們不配談愛國愛港，因為你們只愛自己，只想到自己，亦沒資格說我們愛國愛港好青年同胞！

同胞們，我能大聲跟你們說：
這是一場由人民牽起的愛國愛港的革命運動！

我們真的很愛國愛港，不騙你們了！
愛國愛港的同志們只有以下卑微的訴求：

- 支持特區政府，聆聽人民，全面撤回修例
- 支持香港警察，依法執法，摒棄鄉黑私刑，獨立調查害群之馬
- 支持香港人民，熱愛香港，人民革命無罪
- 支持一國兩制，按基本法，快落實雙普選

請一起做紅絲！做紅太陽！

大家在貼街招時可考慮：

- 用一半位印上毛主席的靚相 + 一半位印上人民之聲（字不能覆蓋偉大的毛主席）
- 或以多個毛主席的靚相連成一個框 + 中間位寫字
- 或紅底黃字（字越少越好）
- 內容可以是我們的訴求、毛語錄等等
- 下款可以寫上「愛國愛港好青年啟」，以示我們愛國愛港

誰敢撕毀人民的毛主席靚相，誰就是反中亂港分子，傷害全國十四億人民感情，我們必須予以最嚴厲的強烈讉責！
各位的裝備如盾牌也可貼上毛主席的靚相，向人民宣揚我們愛國的理念！

國歌就是人民革命之歌！起來！不願做奴隸的人們！每個人被迫著發出最後的吼聲！我們萬眾一心，冒著敵人的炮火前進！
國旗是人民的代表旗！我們予以超級尊重！

我們深信：人民必勝！

一起看看毛主席語錄/其他名言，
我們偉大的革命家紅太陽精神領袖毛澤東主席有勵志說話跟我們人民說：

人民靠我們去組織。中國的反動分子，靠我們組織起人民去反他打倒。凡是反動的東西，你不打，他就不倒。這也和掃地一樣，掃帚不到，灰塵照例不會自己跑掉。

革命不是請客吃飯，不是做文章，不是繪畫繡花，不能那樣雅致，那樣從容不迫，文質彬彬，那樣溫良恭儉讓。革命是暴動，是一個階級推翻一個階級的暴烈的行動。

誰是我們的敵人？誰是我們的朋友？這個問題是革命的首要問題。中國過去一切革命鬥爭成效甚少，其基本原因就是因為不能團結真正的朋友，以攻擊真正的敵人。革命黨是群眾的嚮導，在革命中未有革命黨領錯了路而革命不失敗的。我們的革命要有不領錯路和一定成功的把握，不可不注意團結我們的真正的朋友，以攻擊我們的真正的敵人。我們要分辨真正的敵友，不可不將中國社會各階級的經濟地位及其對於革命的態度，作一個大概的分析。

我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。

凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。

在拿槍的敵人被消滅以後，不拿槍的敵人依然存在，他們必然地要和我們作拚死的鬥爭，我們決不可以輕視這些敵人。如果我們現在不是這樣地提出問題和認識問題，我們就要犯極大的錯誤。

世界是在進步的，前途是光明的，這個歷史的總趨勢任何人也改變不了。我們應當把世界進步的情況和光明的前途，常常向人民宣傳，使人民建立起勝利的信心。

一切反動派都是紙老虎。看起來，反動派的樣子是可怕的，但是實際上並沒有什麼了不起的力量。從長遠的觀點看問題，真正強大的力量不是屬於反動派，而是屬於人民。

『搬起石頭打自己的腳』，這是中國人形容某些蠢人的行為的一名俗話。各國反動派也就是這樣的一批蠢人。他們對於革命人民所作的種種迫害，歸根結底，只能促進人民的更廣泛更劇烈的革命。難道沙皇和蔣介石對於革命人民的種種迫害，不就是對於偉大的俄國革命和偉大的中國革命起了這樣的促進作用嗎？

如果他們要打，就把他們徹底消滅。事情就是這樣，他來進攻，我們把他消滅了，他就舒服了。消滅一點，舒服一點；消滅得多，舒服得多；徹底消滅，徹底舒服。中國的問題是複雜的，我們的腦子也要複雜一點。人家打來了，我們就打，打是為了爭取和平。

就我們自己的願望說，我們連一天也不願意打。但是如果形勢迫使我們不得不打的話，我們是能夠一直打到底的。

我們應當在自己內部肅清一切軟弱無能的思想。一切過高地估計敵人力量和過低地估計人民力量的觀點，都是錯誤的。

被壓迫人民和被壓迫民族，決不能把自己的解放寄托在帝國主義及其走狗的「明智」上面，而只有通過加強團結、堅持鬥爭，才能取得勝利。

革命戰爭是群眾的戰爭，只有動員群眾才能進行戰爭，只有依靠群眾才能進行戰爭。

真正的銅牆鐵壁是什麼？是群眾，是千百萬真心實意地擁護革命的群眾。這是真正的銅牆鐵壁，什麼力量也打不破的，完全打不破的。反革命打不破我們，我們卻要打破反革命。在革命政府的周圍團結起千百萬群眾來，發展我們的革命戰爭，我們就能消滅一切反革命，我們就能奪取全中國。

戰爭的目的不是別的，就是「保存自己，消滅敵人」（消滅敵人，就是解除敵人的武裝，也就是所謂「剝奪敵人的抵抗力」，不是要完全消滅其肉體）。

這個軍隊之所以有力量，是因為所有參加這個軍隊的人，都具有自覺的紀律；他們不是為着少數人的或狹隘集團的私利，而是為着廣大人民群眾的利益，為着全民族的利益，而結合，而戰鬥的。緊緊地和中國人民站在一起，全心全意地為中國人民服務，就是這個軍隊的唯一的宗旨。

人民、只有人民，才是創造世界歷史的動力。

人民群眾有無限的創造力。他們可以組織起來，向一切可以發揮自己力量的地方和部門進軍，向生產的深度和廣度進軍，替自己創造日益增多的福利事業。

成千成萬的先烈，為着人民的利益，在我們的前頭英勇地犧牲了，讓我們高舉起他們的旗幟，踏着他們的血跡前進吧！

下定決心，不怕犧牲，排除萬難，去爭取勝利。

我們許多同志缺乏分析的頭腦，對於複雜事物，不願作反覆深入的分析研究，而愛作絕對肯定或絕對否定的簡單結論。……今後應該改善這種狀況。

因為是熟人、同鄉、同學、知心朋友、親愛者、老同事、老部下，明知不對，也不同他們作原則上的爭論，任其下去，求得和平和親熱。或者輕描淡寫地說一頓，不作徹底解決，保持一團和氣。結果是有害於團體，也有害於個人。

因為我們是為人民服務的，所以，我們如果有缺點，就不怕別人批評指出。不管是什麼人，誰向我們指出都行。只要你說得對，我們就改正。你說的辦法對人民有好處，我們就照你的辦。

錯誤和挫折教訓了我們，使我們比較地聰明起來了，我們的事情就辦得好一些。任何個人，錯誤總是難免的，我們要求犯得少一點。犯了錯誤則要求改正，改正得越迅速，越徹底，越好。

世界是你們的，也是我們的，但歸根結底是你們的。你們青年人朝氣蓬勃，正在興旺時期，好象早晨八、九點鐘的太陽。希望寄托在你們身上。……世界是屬於你們的。中國的前途是屬於你們的。

（唔好意思，字太多，下面 #2 繼續）

革命無罪，造反有理

二十四年的經驗告訴我們，凡屬正確任務、政策和工作作風，都是和當時當地群眾要求相適應，都是聯繫群眾的；凡是錯誤的任務、政策和工作作風，都是和當時當地群眾要求不相適應，都是脫離群眾的。教條主義、經驗主義、命令主義、尾巴主義、宗派主義、官僚主義、驕傲自大的工作態度等項弊病之所以一定不好，一定要不得，如果什麼人有了這類弊病一定要改正，就是因為他們脫離群眾。

我們應該走到群眾中間去，向群眾學習，把他們的經驗綜合起來，成為更好的有條理的道理和辦法，然後再告訴群眾（宣傳），並號召群眾實行起來，解決群眾的問題，使群眾得到解放和幸福。

我們的軍隊一向就有兩條方針：第一對敵人要狠，要壓倒它，要消滅它；第二對自己人、對人民、對同志、對官長、對部下要和，要團結。

我們的同志不論到什麼地方，都要和群眾的關係搞好，要關心群眾，幫助他們解決困難。團結廣大人民，團結得越多越好。

我們的責任，是向人民負責，每句話，每個行動，每項政策，都要適合人民的利益，如果有了錯誤，定要改正，這就叫向人民負責。

要奮鬥就會有犧牲，死人的事是經常發生的。但是我們想到人民的利益，想到大多數人民的痛苦，我們為人民而死，就是死得其所。不過，我們應當儘量地減少那些不必要的犧牲。

人總是要死的，但死的意義有不同。中國古時候有個文學家叫做司馬遷的說過：「人固有一死，或重於泰山，或輕於鴻毛。」為人民利益而死，就比泰山還重；替法西斯賣力，替剝削人民和壓迫人民的人去死，就比鴻毛還輕。

被壓迫人民爭取徹底的解放，首先是依靠自己的鬥爭，其次才是國際的援助。

發揚勇敢戰鬥、不怕犧牲、不怕疲勞和連續作戰（即在短期內不休息地接連打幾仗）的作風。

青年是整個社會力量中的一部分最積極最有生氣的力量。他們最肯學習，最少保守思想，在社會主義時代尤其是這樣。希望各地的黨組織，協同青年團組織，注意研究如何特別發揮青年人的力量，不要將他們一般看待，抹殺了他們的特點。當然青年人必須向老年人和成年人學習，要儘量爭取在老年人和成年人同意之下去做各種有益的活動。

馬克思主義千條萬條，歸納起來就是一條——『革命無罪』；毛澤東思想千句萬句，總結起來就是一句——『造反有理』。

中國的缺點，一言以蔽之，就是缺乏民主。中國人民非常需要民主，因為只有民主，抗戰才有力量，中國內部關係與對外關係，才能走上軌道，才能取得抗戰的勝利，才能建設一個好的國家，亦只有民主才能使中國在戰後繼續團結。中國缺乏民主，是在座諸位所深知的。只有加上民主，中國才能前進一步。……政治需要統一，但是只有建立在言論、出版、結社的自由與民主選舉政府的基礎上面，才是有力的政治。

他們口裏的憲政，不過是『掛羊頭賣狗肉』。他們是在掛憲政的羊頭，賣一黨專政的狗肉。我並不是隨便罵他們，我的話是有根據的，這根據就在於他們一面談憲政，一面卻不給人民以絲毫的自由。

一切新的東西都是從艱苦鬥爭中鍛鍊出來的。

當着天空中出現烏雲的時候，我們就指出：這不過是暫時的現象，黑暗即將過去，曙光即在前頭。

世界上有人怕鬼，也有人不怕鬼。鬼是怕它好呢，還是不怕它好？中國的小說裏有一些不怕鬼的故事。我想你們的小說裏也會有的。我想把不怕鬼的故事、小說編成一本小冊子。經驗證明鬼是怕不得的。越怕鬼就越有鬼，不怕鬼就沒有鬼了。

毛主席語錄/其他名言 - 詳情請看：

看完好感動！
好有道理亦好有親切感！我愛毛主席，毛主席愛你！
真的很值得各位同志多多學習！
人民必勝，革命無罪！

愛國愛港好青年啟

【8.18】 屌! 又話要贏? 又話要除低口罩相見? 團結呀香港人!

示不嬲都話計連登愛國愛黨
毛主席一直在我們心中

每個人心中都有一個毛主席
忘也忘不了

毛主席精神永長存
所以！818 早上 10點 天安門
支持中国香港警察
支持中国香港執法

第一次整文宣圖，希望大家多多支持
認同請分享，好人一生平安！謝謝！

push

其實就應該打愛國一國兩制旗號
然後清算班仆街

毛語錄好有用
我老母唔知點駁

毛主席是絕對的

我同佢講毛主席o既說話
佢屌尻我問我係唔係老師教
我同佢講老師邊有咁勁
全部都係偉大o既毛主席講 毛語錄有記載到咁
佢之後就冇聲出啦